【今晚九點大行動】唔好等到聽日遊行，有急事要今晚即做！

點解呢兩晚popo咁被動？死城一日就係想大家怯，淺黃街坊懷疑自己，停港鐵焗住留喺屋企。

我哋呢刻最緊要係壯膽，商場封撚晒唔代表冇得大合唱，我哋要回歸主場：屋企！
最近大家少咗九點十點鳩叫，今晚九點就要叫足唱足一個鐘！
等勇武屋企休養時更快回血，和理非唔駛戴口罩都可以做嘢，未到十一點完全合法！
屋企都唔敢叫，聽日點會有三百萬人上街啊？大家盡share 盡做！

願榮光歸香港，聽日見！

推到九點

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

十點呀

Up

九點叫定儲人，十點唱港歌

推

行動post 都上唔撚到熱門，聽日收得皮啦唉

推！！

美國白宮聯署鍵盤戰士

入黎幫手簽聯署

目標係：十萬人！

push

大家聽到有人叫緊未？

中學校舍就唔得
因為中學係向政府租嘅土地
所以唔好諗班狗唔會入去拉人
如果只係戴外科口罩當然無問題
但真係逃走唔好諗嗰到好似私人屋苑咁

例子：屯門天主教贖世主堂係喺一間小學入面
試過接收小朋友後俾藍屍教友報警篤灰
之後班狗同神父講，呢到學校係政府地方
教會無權阻止

人夠多會唔會好ｄ？

咁靜嘅

九你老母

咁咪叫到十點囉

叫到十點大合唱

屋企和你唱

Push